冷血港「女」：死有咩用？你以為爭取到民主？

帶定頭盔：去睇過依位好撚有遠見既人士ig，Private嚟。個ig story發夢時候有一位義士分享既。

依位人士認為自己相當有遠見。烈士精神，你不認同唔緊要，但會唔會過份咗少少？

香港人為咗反送中依件事花費幾多心血？係幾絕望先會做到咁？

Btw，條友之前已經有前科：

屌還屌，聽日大家記得帶白花。

收嗲啦
有幾多人會肯為香港而死？
你可以唔同意佢做法，但請你尊重。

黑警冷血，林鄭殺港

佢以為自己好有遠見，收到圖果下我由喊變嬲

大撚把啲冷血傻閪
成個ig都係rip
但硬係仲有幾條撚樣po埋啲笑笑口 hehehaha既相
見到就嬲到痴哂線

Hehehaha 自己去玩都算
依條傻閪講野過份咗啲囉